留意返，個風係400公里外都掛8號

平時天文台入左400公里連3號波都未必掛

今次應該真係黎真

自求多福

反正星期一都唔會8號

係好撚大獲 如果大風都好D 但而家未入到香港已經8號 就仆街 都未到山竹個屎眼位

真心驚

係咪中午最接近香港

早掛被屌好過遲掛被屌

1PM

說明聽日係公眾假期
風球同星期既correlation應該大過風球同風力既correlation

平時 即係 周一至周五

而家係周日

又唔見佢weekdays係咁

無計啦李生退休

星期日嘛

400公里就8號係咪破咗紀錄

星期六日 掛8號特別爽手

星期日係咁架喇，如何係星期一至五會係點呢？